已經搵返嫲嫲同埋姑媽 所以求admin幫手Del post

麻煩晒

希望樓主一家好好照顧屋企人喇